Openrice 藍定黃？係CCTVB落廣告喎

Openrice 藍定黃？係CCTVB落廣告喎

藍呀

警務人員子女關注組

螞蟻金服係大老細，你話呢

個logo係黃

啲小店仲一窩蜂走去同佢哋外賣自取

屌 原來個CEO係CCTVB出身 難怪咁on9

個CEO話就話係tech出身，但tech skill廢到爆，只係識吹水

識點人做咪得
唔係請IT狗做乜
唔通同你落手落腳執屎咩

不過坐得呢d位 都係靠吹水同刷鞋架啦